黑警濫捕導致混亂

根本就係黑驚引起，而唔係前線，就係發哂癲spin 走注意，你唔同我打，就狂捉人

dklm

好明顯

次次都係黑警製造混亂